［港鐵撞車 高層舉勝利手勢慶祝］有無人知呢張圖真定假？

如果係真，相入面既每一個人都應該即炒